\documentclass{article}
\usepackage[margin=2cm]{geometry}
\usepackage{cite}

\begin{document}

\title{Spam Detection with Neural Networks}
\author{Kai Hofmann}

\maketitle
\section*{Abstract}
BibSonomy ist ein soziales System zum Teilen von Sookmarks und wissenschaftlichen Publikationen. Spammer versuchen den hohen Pagerank von BibSonomy auszunutzen um Werbung f\"ur ihre Produkte zu machen.

Bisher verwendet BibSonomy f\"ur deren Erkennung Klassifizierer, wie State-Vector-Machine, naive Bayes, Logistic Regression, siehe "The Anti-Social Tagger - Detecting Spam in Social Bookmarking Systems" ~\cite{antiSocialTagger}.

Diese ben\"otigen selbst extrahierte Features. Deep learning Modelle brauchen das nicht. 
Es gibt schon einige Ansätze, wie :
\begin{itemize}
	\item "Character-level Convolutional Networks for Text Classification" ~\cite{charLevelNN}
	\item other paper
\end{itemize}
In dieser Bacherlor-Arbeit wird untersucht wie gut verschiedene NN-Modelle dazu geeignet sind Spammer zu klassifizieren. 	
	
Es sollen folgende Ans\"atze ausprobiert werden um Spam zu klassifizieren:

\begin{itemize}
	\item Ein simples Bag of Words Model. Dazu werden die urls und Tags tokenisiert. Aus den am häufigsten vorkommenden Tokens wird ein Wörterbuch gebildet. 

	\item CNN's für Buchstaben wie in "Character-level Convolutional Networks for Text Classification" von Xiang Zhang , etc. beschrieben.Diese sind für die Problemstellung interessant da sie direkt mit dem Text (Links, Tags) arbeiten können.
	Dadurch fallen Vorverarbeitungsschritte weg, die Nutzinformation reduzieren. Beispielsweise fällt die Reihenfolge der Wörter beim Bag of Words Model weg.  
\end{itemize}

Zum Training der neuronalen Netze liegen folgende Daten vor: 
\begin{itemize}
	\item Die von Nutzern geposteten bookmarks als url
	\item Die f\"ur den bookmark verwendeten tags
	\item Die url des Nutzers
\end{itemize}

\begin {table}[!htbp]
\centering
\begin{tabular}{ll}
	\textbf{Kalenderwoche} & \textbf{Ziel}\\
	15 & Den Abstract schreiben \\
	16 & Bag of Words Model mit Tensorpack trainieren \\
	17 & Character-level Convolutional Networks testen \\
	18 & ??? \\
	19 & ??? \\
	20 & ??? \\
	21 & ??? \\
	22 & Bacherlor-Arbeit schreiben \\
	23 & Bacherlor-Arbeit schreiben \\
	24 & Bacherlor-Arbeit schreiben \\
	25 & Bacherlor-Arbeit schreiben \\
	26 & Bacherlor-Arbeit abgeben \\

\end{tabular}
\caption{Zeitplan}
\end{table}

\bibliography{citations}{}
\bibliographystyle{plain}

\end{document}
